---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13098"
date: "2011-01-04T14:45:28"
uploadBy:
- "fischli"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich habe zwar keine Extension, aber ich dachte immer, die müsste, wenn sie nicht am Interface hängt, an den PC angeschlossen sein?

Gute Idee, sowas könnte man mal nachbauen, Fischli